求救 和記Modem駁Router上唔到網

各大佬 問你地少少野

女友屋企裝修完 一路用和記

師父黎拉過線， 但駁router上唔到網

情況如下

1. 佢有個modem直出lan駁wifi router
2. 唔駛login password, 用DHCP
3. Modem LAN 直出 pc有氣可上網
4. Router駁完 modem 拎到ip, 上到admin page set野， 但上唔到網 (電話拎到ip, 192.168.0.100)
5. 不斷話internet may be not available
6. Admin page話internet disconnect (但有113 開頭 ip)
7. 最後轉左個router做bridge modem 上到， 電話直拎 public IP, 113 開頭， 頭2部電話拎到ip 第3部拎唔到 (有機會用哂4粒ip)

Ps. 試過
clone番modem mac address,
加左dns 8.8.8.8,
Modem同 Router 無換過
換過另一隻 舊router 情況一樣

用Access point mode都係上唔到網

大家有咩idea可以試試

感謝感謝

推

有冇試過Copy Modem MAC Address去個Router到？

自膠 睇漏左